邊個想入新屋嶺咪去報名參加同7婆對話囉

對話要報名 擺到明有鬼
成班重拾下拾下咁話去踩7婆場
人地請君入甕咋
同埋你去左咪同俾認受性7婆19樣
記唔記得2014呀
對話個幾個學聯坐哂啦
而家去係去新屋嶺呀 想on99咁死咪報名囉

成班唔屌唔撚得
對話有用 2014我地贏左啦
對話有用 使死咁多人？

推

Push

pish

real

香港人鍾意walk in 架嘛

成班手足用條命去證明7婆港共中共都係冇認受性
你班on9 仔想俾番認受性7婆
7婆係怕美帝條法先做樣咋
咁得閒不如上twitter說班美帝議會加辣重好啦

你報名都抽唔到你啦內定晒
叫人唔好報名 比人攞資料

大家重有腦架嘛
有就用下佢

一睇要報名已經知咩事

佢哋以為報名入場嗌林鄭落地獄 五大訴求 缺一不可落到佢面好威威點知門口成班防暴守住，個人資料又比人攞曬，入到房就變鵪鶁

唔好報呀

咪撚理佢啦，等成班藍屍同佢圍爐就得

公開報名
再”抽籤”
圍鳩佢 佢話鳩你無心對話
俾佢去 就14年2.0 話對話完已經好撚了解 跟住一大堆廢話
屌

輕輕一推

我支持大家唔好報
反正嗰到唔容許其他聲音

就算去到都係對牛彈琴
同埋個到係圍爐取暖問答會